最基本嘅五大訴求呀，大家聚焦番啦，唔該

掛住捉鬼有咩用呀，本身嘅和你飛呢

完全無左件事，我地要向世界表達訴求，而唔係一味捉鬼

鬼就一定係度架啦，無理由一隻都無，但我地仲有更緊要嘅事要做，就係表達五大訴求

希望大家冷靜一下，回歸原點！

push

不推文回覆

塞機場隔日搞都可以好成功。我地需要外國支持，隔日塞可以解決啲客上唔到機嘅問題，又可以阻到貨運。

大家加油啦，無謂啲不必要嘅舉動引起反感

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟
一齊派，一齊貼，一齊舉。